華為雪上加霜 被德國最大電訊運營商棄用

華為內外交困 任正非核心團隊卸任 歐洲遇冷

德國最大的電訊運營商德國電訊4月16日突然宣佈，將不再使用華為設備，並且還將從德國核心網路建設中，逐步的替換掉華為設備。這對本來就已經風雨飄搖的華為，無疑是又挨了一記悶棍。此前不久，中共被曝利用防疫物資進行口罩外交，要求法國允許華為為其5G網絡提供設備，但法國只回應「最終決定不會受到口罩影響」，顯示正在與中共病毒苦鬥的法國，在華為問題上已經開始動搖。

德國電信在聲明中還特別提到，這只是日常設備的維護更新。但搜狐對此解讀說，「德國電訊明確表示，不會從亞洲採購通訊設備，意思就是不再從華為那裡買設備。所以這不僅僅是德國描述的『維護更新』，而是徹底的放棄了華為通訊設備，拋棄華為5G網路建設。」

今年2月份，英國決定允許在5G網絡的非核心非敏感部分，有限度地（35%以下佔比）使用華為5G設備，另外兩個歐盟大國德國和法國也相繼跟進，表示不排除會使用華為的5G設備；而歐元區的另外兩個大國西班牙和意大利，早在去年就擁抱華為；之後歐盟還發佈了有關5G網絡建設的政策，外界認為歐盟是為華為打開了綠燈。

按照中共搜狐網的說法，儘管美國帶頭在全球圍剿華為，華為在美國不但沒有立足之地，而且還遭到司法部控罪；但華為本來在歐洲看起來順風順水，而現在德國公然反悔，明確拒絕了華為，讓剛剛卸任的華為創始人任正非都感到「無奈心酸」。只是不知道任正非的一番話，是為華為還是為自己的命運感到悲催。

兩天前，華為創始人任正非卸下華為全資控股的上海華為技術有限公司董事職位，同時，前華為總裁孫亞芳也卸任公司法定代表人、董事長職位，任、孫時代的其他4位華為高層，也同時全部退位。

海外網絡媒體路德社認為，上海華為技術有限公司實際上掌管著全部的華為，而它的深圳總部只是一個加工廠而已。任正非團隊集體退位，表示中共高層已經對華為動手，絕不是因為任正非到了退休年紀。從新上來的田興普、董慶陽和陳志東無法查到背景來歷的情況來判斷，應該是中共軍方或國安情報人員才會這樣，這就使華為的「大換血」更增添了一層神秘色彩。

其實，自從中共病毒重創歐洲各國以來，歐洲各大國對中共掩蓋真實資訊而導致這場大瘟疫蔓延的質疑就頻繁出現。搜狐報道說，英、法、德等歐洲大國，都在是否使用華為5G設備上開始搖擺。

在英國，特別是首相約翰遜因感染中共病毒（武漢肺炎）住進重症監護室，英國情報機構又發現中共的實際感染病例比其官方報告數字高出22-40倍，就傳出英國國會不但要中共買單，還要重新檢討華為的5G政策。《北京日報》網站4月13日還報道，華為在英國的20個基站，遭到當地民眾「故意縱火破壞」。

在法國，政府雖然說不排除華為，但其最大的電訊運營商Orange在2月初就已經明確表示，將使用華為的歐洲對手愛立信（Ericsson）和諾基亞（Nokia）的設備用於其5G基礎建設。

德國電信不但棄用華為，其旗下的匈牙利電訊（Magyar Telekom），已經與愛立信合作，在匈牙利布達佩斯市中心和Zalaegerszeg市區的部分地區推出商用5G服務。

而與此同時，根據台灣的《經濟日報》報道，華為與另一大中共國有電訊企業中興，都計劃把5G基站供應鏈遷回中國，據信中國電信等三大運營商，已經下了巨額5G基站訂單。@

東德婆終於肯做啲野

我就係要呢D !!!

華為 = 解放軍

小吱吱產變condom

德國佬先最高
扮奶共呃完大陸佬課金再踢春袋

政治人真係無人係笨柒

根本所有終國大公司都係黨企
之前仲見好多鬼佬thx Jack Ma

歐洲各國唔該爭氣D

非洲國家表面幫遭中國政府迫害的黑人出頭
好老實班人都係靠貪污,殺人奪權

其實係迫中共放棄追債
其實香港堆kol真係有料到,一早知一條死路中共最後無本事收錢

佢哋似係講一套做一套

政府口講唔會封殺

實際上營運商間間都棄用

轉頭，華為會屌客
簡直係通訊界伍公子

歐洲終於做返少少野

德國係政府奶共，班德國佬仲係醒，同德國人講過，好多人唔中意中國

有13億客，唔驚！

我地得個睇字, 香港永遠都係用華為

歐盟大佬帶起個頭
實有其他歐盟國家跟

你可以轉用數碼通

華為高層換撚晒啲三唔識七既人，你估外國政府唔知班友想點，仲俾你過嚟起基地？

一早就要啦

但係人地民眾搞5g基站，唔係因為好on9咁覺得5g tower 傳病毒咩

早幾日仲唔認口罩係台灣捐

華為條數點都會升，中国最終都會成為最大贏家

果個係英國

push

仲奶共既即係D廠未搬得晒

大紀元....

一手硬一手軟，係連登仔永遠覺得政治就係要講到明明白白

如果響歐洲用華為新機係咪都用唔到android 系統？

是的

沒有Google apps，不過係Android OS

呢啲先係玩政治，面一套底一套

但引起一個就係誠信問題

支那成日都係贏住咁輸...不停鳩UP 話贏緊，但其實輸到底褲都冇

中國人要靠內需

有人送過一部大陸機，用唔到google 果個系統，down唔到WhatsApp,Facebook,變磚頭。

咁林....算啦唔講啦反胃

成年人嘅世界只講利益唔會講立場

歐洲好難觸摸
我諗同二戰前一樣
知你中共邪惡但又想緩靖政策

德國冇反悔，而係交俾自由市場決定，即係商家佬

唔關東德婆事掛

應該想係中共末日前賺埋最後一桶金
但如今見到中共個頭近索性提早收網

大紀元
請保持距離

香港全面淪陷

習主席 你又要孭鑊喇

對住班亞非拉支那得兩選擇
一拖住先或政權更替變懷賬
二聽佢地講主動豁免部分債務贏番小小面子

美國未必可以封殺華為
但增加用佢的風險已經夠
Who likes risk?

我覺得9成9唔撚關個東德共諜事

大紀元

數碼通用愛立信 已經簽左

More pls

林奠先最高
扮奶共呃完維尼話要止暴制亂再搵黑警旨暴製亂
政治人真係無人係笨柒

希特拉會不會同英國邱吉爾訂購＂坦克車＂

但係好似係新鴻基

關佢撚事咩

都係一鳩樣 比人揸晒春袋

都話連登而家係3成五毛4成弱智得3成係正常

完全搵唔到英文source
連登仔睇大紀元就打哂飛機同藍絲無分別

大紀元就咪L PO出黎

Old news

蓬佩奧希望各國以中國處理疫情表現重新考慮是否用華為

德國電信此前決定，兩年之內將全部華為部件替換出其核心網絡。

開心咗一秒
望到個source係大紀元––>上一頁

其實政府批准左唔代表私人公司真係用

豬手國

Fake news
完全冇source

你見一冇google service , 屎為新機連藍屍都冇人買

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

德國開始戒共

英國接手奶共

國企怕咩

支國大把錢

支持 班解 尊重
經濟大洗牌

全歐反支，由其意大利同西班牙，我估德法兩國唔敢為支那同全部兄弟反面掛

喺中国 所有野都係国家比,無共產黨就無中国就無華為，點會有私人企業 何況華為做到咁大，比華為插隻腳埋黎 真係捉隻老鼠入米缸

大家要做定心理準備
都有政治學家分析過 極有可能發動戰爭
中共一係表面上妥協 (走回頭路)
一係就打仗黎轉移視線 (深圳咁近都冇咩生意做)

歐洲人都不支持歐洲本地企業，點對得住本地歐洲人，點樣保護歐洲的工作職位，本地人無職位，會變得窮，需要政府救助，政府開支就更大，進入個死胡同。

屌你老母德國😪😪彈出彈入

我都搵左好耐source都搵唔到
原來係old news

都用啦，先紅後藍啊

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

70年前比人破過一次密碼機打輸二戰
70年後重唔學精咩

德國工業自己起5G. 應該唔用華為

German Industrial Firms Plan to Build Private 5G Networks

New licenses for 5G networks will allow manufacturers to boost security and expand automation

咖哩反而想用華為中興

India Could Be Key in U.S. Effort to Thwart Huawei on 5G

The country is allowing Chinese companies Huawei and ZTE to participate in 5G trials

NEW DELHI—When Pres­i­dent Don­ald Trump vis­ited In­dia in Feb­ruary, he was ex­pected to try to pres­sure Prime Min­is­ter Naren­dra Modi to join the U.S. in ban­ning use of equip­ment from Huawei Tech­nolo­gies Co. in the build­ing of In­dia’s next-gen­er­a­tion 5G net­works.

聽住先
左膠易呃又心軟

華為係共產黨嘅兵工廠嚟
西歐咁都受 不如索性割地俾中國仲好

係主要歐洲市民反.聲音大!而家各國歐盟正苦睇緊埋邊!
英國燒晒D發射站仲狂講陰謀論發射台放毒!民怨四起!

得罪講句, 你歐洲唔用翻歐洲公司嘅技術根本講唔通

日落國肯放棄未

中國知道失去美國朋友隊果一大舊貿易逆差
一定轉向其他地方 而且狗改不了吃屎
認為只可以入人地地方做生意自己唔洗打開市場
又係玩貿易逆差 歐洲點會睇唔到 仲要歐盟成員有D經濟完全唔得差在未爆

中共完美示範咩叫一子錯滿盤皆垃圾 仲要下咁大盤棋 等睇佢究竟揀認輸定反枱 反枱就等睇少林子十八銅人招呼佢

冇大不了，咁可以專心搞內銷，同埋賣比班殖民地人民。

秘密地下中央黨員

又大紀元

社交禮儀黎，唔通一見面就黑面

數碼通用歐洲嘢！廣告是這樣陳述

中共正式接手

騰信 阿里巴巴 全部被接手

生意人才是

幾個月前好似法國都係話自己起

唔係
唔講利益只係個利益未夠吸引

大紀元打返個5折

香港得返smartone冇跪
其餘幾間都用曬華為infrastructure

利申 9up

雪搵多幾個國家雪中送屎

唔係,歐美國家係有佢條底線要守

如果真係淨講利益支那一早已經統一天下

終於訓醒?

諗太多

屌你連登仔又事後諸葛去認叻了

華為本黎就係有軍方背景架啦，一查就知，都唔係咩秘密黎

btw老任死撚硬，任務失敗既間諜一定係抄家

爭法國就開得波

Smartone 講左唔用

根本個個國家電訊商都諗用支那華為
平呀嘛 利益行先
只係國家為左各種考量先迫佢地改用其他

諗太少

解為

咪就係講國家

咩撚野一手遠一手硬，碌尻就硬啦

A

Q

係做到尾至好呀

W

S

抵死

做得好

英國呵返

香港人千萬不能睇少自己，在國際及網上的力量，可以影響到佢地轉風向

賣完垃圾口罩同試劑俾人
你估人地做害意唔會諗你賣電子設備俾我會同橏質素？

班三毛仲話外國中晒回血錢
呢d正宗贏粒糖輸間廠

前車可鑑，德國人應該好了解極權政府為世人帶嚟嘅威脅

Yes!

根本世界上無人會真心鐘意中國
除左錢

德國收皮啦
台灣都唔敢認
垃圾！！！

Z

政府其實都只係口頭奶共

終於都争氣